唔好淨係睇行動post 快啲提升民智

短期定長期都好每個人都有個人思考嘅責任
係鬧人分化之前唔該諗返可以點贏

諗一諗林鄭點解揀呢個時候行緊急法

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

［香港本土書店 List］罷買三中商，然後呢？